Привет это лототрон для проведения розыгрышей. Изначально делался для стирмера [hitmanrf]( http://www.twitch.tv/hitmanrf), но каждый может его использовать если хочет.

Если вы хотете поучавствовать в развитии проекта, ниже вы найдете список необходимых улучшений. Спасибо

TODO:

* Сохрание состояния в localstorage (чтобы продолжить розыгрыш если случайно закроешь приложение)
* Список призов с привязкой к очередности шарика (например задать что 10й 20й и 30й вышедший шарик - выйгрышные)
* Улучшения оформления